其實香港邊有人提倡港獨？

明明冇人講起但中央班友係咁起度講